點解女仔話公仔可愛既同時，我地會覺得個女仔好可愛

咁你就中咗娘娘奸計啦

當我地覺得個女仔可愛既同事
個女仔會覺得我地可愛

點解呀

因為佢已經一早計劃哂

佢根本唔中意公仔 只係佢中意人中意佢中意公仔所以佢先係你面前扮中意公仔